亞美尼亞史上五大偉人 不服來便

1:米希達恩
2:姆希塔良
3:mk 恩
4:Mkhitxxxryan 唔識串
5: Micki

mk

條能樣收阿塞拜疆錢 唔能返去打仗

係上面一早啪咗

佢打國際線

即刻搏嘴